尋晚宣佈國安法, 阿妹喊著打電話比我

雖然連登應該覺得我吹水, 咁我打完呢篇就算

阿妹本身係極度深黃既人, fb同ig share文宣呢D基本, 每次有大事都會出post屌柒黑警同政府

直到尋日話要搞國安法, 阿妹喊著打比我, 由細到大都未試過

佢話好驚比人查, 又問我洗唔洗del post del account

我剩係聽都覺得又嬲又無奈

本身我自己唔算好深黃, 冇點share文宣亦冇乜出post屌狗, 最多都係盡量幫襯黃店, 去下遊行

但尋日聽到阿妹喊著咁講, 即刻覺得好嬲

身為阿哥我唔可以同阿妹一齊驚, 我叫阿妹冷靜

其實自從上年6月9就知香港人根本冇自由, 依家國安法只係明目張膽話你聽你地已經失去自由, 國安法之前本身就已經非法集結可以拉你番去, 反而應該要冷靜應對, 如果真係出解放軍咪番屋企訓教

阿妹聽完心情好似緩和左, 亦都冇繼續喊

不過如果有人夠膽搞我阿妹

我呢個和理非一定會變勇武同你死過

講完.

太嬲唔落表情了

------------------------------------
⚠️由于此讯息不符合符合国家安全法规，已被屏蔽。
------------------------------------

樓主好愛自己阿妹喎

妹控，Btw支持巴打，順勢推埋

［行動Po］我同你哋講阿，我哋最愛國㗎啦，咁梗係要唱得大聲啲啦！

唔開心一陣就好
反而敵人行到這步佢地急了
我們應該慶幸

我諗白兵條on9
立啦 立撚完你最好行出中聯辦叫香港獨立

太嬲唔落表情了

要坐大家一齊坐

你同你個妹講叫佢唔洗驚, 我地齊上齊落未驚過

認得你，妹控

上位成功

可唔可以做你妹妹

又要戴頭盔又要威
死毒撚又唔撚搞亂倫屌下妹做自己老婆

點解你個妹唔係打畀佢個斯斯文文男朋友？

阿哥，我下面唔知點解都濕濕地呀...

點解我啊哥唔係咁嘅

深黃 = 食黃店 po文宣 好嬲好嬲

可摸以做你啊妹，利申20cm

留番條命仔

太好啦
快啲趁機會追返你啊妹